{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66876&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천숲속의하얀집"
    },
    "text": "ここは団体での集まりが可能なペンションで、周辺には渓谷が位置しています。さらに、山井湖、白雲渓谷、明星山があるのが特徴で、これは旅行者にとても人気があります。入室は午後4時、退室は午前11時までとなっており、全ての客室は禁煙となっております。また、駐車は可能ですが、送迎サービスはございません。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によりご利用いただけない場合もございます。 また、入室は最大人数を超えることはできず、保護者不在の未成年者はご利用いただけません。 ペットの同伴は禁止されており、写真と実際の客室のイメージが異なる場合がございます。利用施設の紛失や破損は利用者の責任となり、火災危険物の使用は禁止されています。ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。ただし、状況によりご利用いただけない場合もございます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスはございません。"
        },
        {
            "question": "山井湖や白雲渓谷、明星山はどこにありますか？",
            "answer": "山井湖や白雲渓谷、明星山は周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者がいない場合でも利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の場合は保護者が同伴している必要がございます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 363
    }
}